台北律師公會公然撐港！！

大獲呀！！台灣會員最多之台北律師公會公然發信撐反送中！！並呼籲會員參加台灣929大遊行！！

信件全文：

「929 台港大遊行—撐港反極權」活動

各位會員好：

香港反送中運動自今年6月發展迄今，已成為全球矚目之民主運動。本公會秉持律師捍衛司法獨立與民主法治的精神，已公開聲援臺灣青年民主協會 TYAD、台灣公民陣線、香港邊城青年、臺灣學生聯合會等單位所共同發起的「929 台港大遊行—撐港反極權」活動。

該次遊行活動將於今年9月29日下午3點於立法院旁濟南路口出發（相關資訊請參：

台北律師公會

台北市中正區羅斯福路一段7號9樓

之前「中華民國律師全國聯合會」赴中國參加統戰活動，台北律師公會直接發聲明譴責全聯會之通匪行為！今次更直接公然撐港！（註：台北律師公會已退出全國聯合會，全聯會瞬間少了一半會員）

推到上熱門！！

利申 台北律師公會會員

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

勁

越黎越多人出聲了

行動TG group:

We connect

very good ball , 感謝台北律師公會